依家要做既 係同醫護企係同一陣線 而唔係推佢地去孤島

比起大家自己唔係做醫護既 叫人地罷工就緊係易

我地要做既唔應該係單方面叫醫護自己一個孤獨咁罷

憑咩我地可以獨善其身 由得醫護自己罷工?

我地大家都係香港人 要罷就一撚齊罷 憑咩要醫護自己一個攬哂上身?

人多就係力量 香港人要罷既 就一齊罷

天滅中共之餘 香港人亦都要齊上齊落

齊上齊落 唔係口號

齊上齊落 唔係口號

推

幫手輕輕推下